[推上熱門］工聯會安蔭區議員教畜梁子穎收皮（多圖）

工賊議員梁子穎支持修訂逃犯條例
多次譴責所謂「暴徒」此人冇良知冇人性視香港及自己學生如糞土
現為葵青區Band 1學校老師 多次被指責教學態度惡劣 用粗口 如shit 冚家剷 辱罵學生 曾恐嚇同學說：「信唔信我拎支槍指住你」 又侵權 印補習社嘅練習俾同學做 嚴重違反教育操守
家長學生多次投訴 但校方從來沒有作出回應
現強烈要求校方正視呢位「老師」

教育界之恥

各位ching識做啦 一齊收佢皮
Facebook Dennis Leung Tsz Wing

以下為學校同學心聲：

#2443
"梁子穎老師又有新事跡喇！
上堂嗰陣佢走到某位同學面前大力拍枱
並且鬧同學：「信唔信我拎支槍指住你！」
原來林護仲想保留咁嘅老師

法律聲明：
恐嚇係刑事罪行，可被判五年監禁，大家切勿以身試法"
2018/10/5 下午 5:17:44

#2448
"有傳有班家長向學校集體投訴梁子穎差劣嘅教學表現，要求更換嗰班嘅數學老師
呢幾日校長日日同梁子穎開會，睇嚟學校夠鐘炒梁子穎
最後附送一句梁子穎金句：
「你哋考試唔合格，仲唔係SHXT！」
想要林護好，就炒梁子穎！"
2018/10/10 下午 7:41:10

#2455
"本校梁姓工聯會安蔭區議員數學老師英文欠佳，上堂唔敢講英文，同時唔識做同學嘅數學功課。
同時佢上堂鬧同學係sh_t，以及恐嚇同學會被佢拎槍指住，嚴重違反教育操守。
咁多年嚟，本校不斷有同學、家長投訴該老師差劣嘅教學表現，要求更換數學老師，但校方仍不肯炒佢魷魚。
本校依家band1A，但如果俾該老師教數學，相信佢教嘅同學考dse一定肥佬，比band3更差，校方竟然仲想要呢位老師。
唔通校方驚工聯會，就情願犧牲同學，努力擦鞋？
如果我係校長，我一定炒佢，拎佢嘅位嚟培訓一名新老師，咁就真正對同學着想。"
2018/10/14 下午 12:32:12

#2462
"今次派數學UT，我哋班俾梁子穎教，表現當然唔理想，但梁子穎竟然咁樣同我哋檢討：
「X家剷！份卷咁容易，你哋個個都唔識做！冇鬼用！Factorlazation要用cralls mathuck，打個大交叉，你哋都唔識做！份卷咁淺，你哋有冇用腦去做！」
咩話！老師講粗口！發音全部錯哂！(以上分別係factorization同埋cross method)咁樣侮辱同學！上堂唔教書，UT考得差，之後竟然用粗口鬧我哋！
跟住佢親自做UT題目，佢做足成堂數學堂，寫滿成個黑板，去到落堂都唔識做！乜林護嘅數學老師質素咁差嘅！唔怪之得咁多家長投訴啦！
梁子穎老師，點樣為人師表啊！"
2018/11/7 下午 9:45:40

#2562
"今日某區議員老師於某班閱讀堂見到有同學爆咗一塊1蚊嘅鏡，佢話塊鏡有水銀，要即刻掉咗佢同埋開窗通風，仲要問同學寧願冷定係死.......事實上係塊鏡只係一塊膠片
＋一張反光貼........."
2019/1/22 下午 5:27:03

推上熱門！！！

推

又身有屎論，唔通有103萬人身有屎咩

push

推上熱門等多啲人見到

講過好多次，個人批鬥請延後，而家麻煩勞力爭取大眾支持。請勿再推。

推啊

想鬧佢廢物
但會 侮辱 左啲廢物
點算好

Agger

唔該大家幫手推一推

Push

一定要推上熱門

Pushhhhhhh

、推

推上熱門plzzzzzz

佢唔只係教畜咁簡單 隨時拍得住難民之父張超雄
自從佢當選安蔭區議員 成條邨都係南亞裔同新移民

大家7.2快啲登記做選民唔好再比呢隻教畜做到區議員

屌佢老尾

邊間學校

睇返上面有講

推佢上熱門

點可以打電話搵到佢?

睇下工聯會網頁會唔會 或者你發夢會唔會見到good luck

請大家幫手輕輕一推推上熱門推到完場

幫推

有冇人可以幫推啊

發夢見到佢個辦事處係呢個電話

反送中, 撤回修例.

星期日出去遊行.

推爆佢！

出去之餘順便幫手推爆!!!

林護人留名

佢教數連數都唔識計，上堂講粗口
利申：林護舊生

快啲叫啲人黎留名 幫手推下啦

所以快啲叫啲人嚟睇吓推吓 現今啲教畜究竟係點撚樣

工聯會你會預佢有咩立場

預佢放菠蘿

推
利申:林護舊生

預左佢係教畜

PISH

佢上堂係咁話自己鬼上身
條友痴撚線嫁

利申：林護舊生

推爆佢

教畜落地獄

一齊推

推到班教蓄冚家富貴

pish

傳送門：

哇痴撚線嘅條片不得了

各位唔好沉底啊

推上熱門啊

推啊谷位ching

各

Help push plz

推呀！

Pish

.

Pish ahhhhh

呢條撚屌都有今，呃咁耐人工屌佢老母

長約教畜

推到上熱門

教畜!

推隻教畜上熱門唔好俾佢沉底

佢會唔會以為梯形一定有兩隻直角?
求學歷

Lam woo 有d咁ge 教師係恥辱
利申，發夢舊生

菲律賓國立大學啊

推！！
利申：舊生

發夢見到佢以為五香雞翼係五隻辣雞翼

推到佢仆街！

推佢上熱門比全香港見到

星期日記得遊行！撤回修例！林鄭落台！

推 爆 佢

推 上 熱 門

Push到佢仆街

推一推先

佢話激烈反對修例ge人都係驚比人斷財路 會比人拎去審

請問出黎反對個班大中小學生有咩財路

佢話點解唔係泛民議員走落現場示威

請問點解冇建制議員落金鐘同學生對話？
點解梁老師你咁支持修例 唔落金鐘勸說？

佢最叻咪就係嘆住冷氣係坐係部電腦面前指責啲學生場又唔見佢落

真正的教畜！垃圾，不知所為！

再推 組團去整文宣 派比安蔭街坊

Five spiced chicken wings

有冇poster!?
想更多人認識佢

安蔭多唔多廢老新腥港人先

工聯會就係咁樣幫人為大眾謀福利要五隻雞翼

wanna make one tgt?

老師真心好難炒 聽講佢有同警方打交道 學校可能覺得佢幫到手更加會留住佢

推撚到佢仆街
光復東北葵

搞到學校臭名遠播仲幫到手

7.2記住登記做選民咪再比佢禍害安蔭

所以唔該推死佢

Pushhhhh

Pushhhh

大家冷靜d，要屌既人多的是，但係而家唔好分心，大家目標依然只得一個，一定要齊上齊落

星期日一定會照樣出黎撒回

push

利申 : 林護舊生

舉報左

禁個舉報最多哂你10秒

多謝ching支持

【惟工新聞】工聯會成員出手打爛工人飯碗？區議會選舉即將在下月舉行，各區戰雲密佈，工聯會葵青區區議員梁子穎上星期六（10月17日）被發現偷拍競選對手的街站，一位酒樓廚師見形跡可疑上前喝止，同日回到工作崗位旋即被經理問話，稱收到有人投訴在區內被酒樓員工「騷擾」。廚師翌日更慘遭酒樓解僱，飯碗粉碎。香港廚師聯盟指事件屬無理解僱，懷疑事件涉及政治打壓，令人憤怒，並呼籲政府從速訂立「不公平解僱法」保障打工仔。

工聯會幫工人喎笑撚死人

工聯會區議員梁子穎，在印製宣傳海報時，未經授權使用漫畫家「草日」設計的「梁家婦女」卡通，被草日揭發。梁子穎表示，自己是在 Google 上找到有關圖片，「因為有大陸版，我哋以為係大陸版」，一時疏忽沒有查清版權誰屬，已向草日道歉，並將移除所有涉事廣告。

整poster個陣要清楚版權個啲嘢

條友之前做過輔警
利申:舊生

屌你老母梁子穎

依家升級係議員

震唔震撼?

咁就推到佢仆街 死教畜

啱啦比多啲人知道尼條教畜

作為舊生，恥與為伍

最睇唔過眼係佢選區議員既時候仲表明自己係教師身份係到呃選票
梁子穎議員 你好唔好意思
我到依家仲記得區議會選舉葵涌區一夜染紅
葵涌太多廢老

教師又從政 仲要係工聯會
咁林護同果d親中學校無咩分別

推! 呢個撚樣我想搞鳩佢好耐! 以前讀書時成日比佢玩!

所以我哋學校連公開派白絲帶都唔得囉 話政治宣揚喎

依條友啲嘴臉係好仆街

首先要等佢連任唔到

佢已經連續當選左三次

push

利申林護舊生，比佢教過

林護都咁

聖公會唔怪得

好多年前高登已經討論過, 到宜家學校仲比仍教可想而知林護幾咁垃圾

推推推

目標係今年嗰次

所以大家記住7月2號要登記做選民

推

十幾年嚟都不停侮辱學生

叫佢滾返去做議員 死教畜

Thx ching

我係校友

梁子穎最近好似做返全職教師，紅底陳加恩保佢。
不過就嚟轉校長了

我哋要諗一個方法，唔會陷新校長於不義同時，令佢議席教席全失。因為無論如何，聖公會都係建制團體，總之火燒唔到學校，對我哋最有利

有冇安蔭區巴絲？佢做區議員有冇失職嘅地方？一齊煲大佢。

林護仔，安蔭居民，一齊搞個TG group

仲有，條撚屌係輔警

Target校友會啦啦

點解佢唔出黎

推爆

裏面咁多中產，最多咪出譴責聲明，唔會做實事

校友會家長會係大影響力
佢哋可以佔領道德高地
但係呢個係最後一步
因為首先佢哋要掌握大量證據

所以，前期都要我哋搞唔同嘅工作

先貼為敬
Tg: happytreefriend369

俾佢教過 仲要係會考班
係黑板做數係做唔到出黎
痴撚線

絲打會考成績如何?

靠補習碌到個C
靠佢食得屎
估唔到咁多年後仲係度誤人子弟

祝君安好

呢條垃圾 完全無心教
一心呃人工 on9
睇你幾時俾天收呀屌你老母

推！！！

一個月兩份糧

梁子穎嘅命脈係教席
議席係靠教席做leverage得嚟

你想像唔到，一個所謂林護教師
對安蔭呢個公屋區嘅選民，所顯示嘅光環有幾大

校友/學生/居民留tg, 唔好俾你嘅師弟妹受罪。大型抗爭之外，你哋仲有其他職責。

使命嚟。

尼區太多老人家同新移民

有得打，應我tg

推 最憎教畜

佢唔係一般教畜 仲真正教壞學生
推到佢仆街

教書教唔好 議員又做唔好 收收皮先好嘛

太早喇，發夢佢選嗰期先落力谷、做文宣、俾黑材料對家(如果立場正路)，方便嘅喺安蔭派吓嘢

利申：發夢舊生憎尻咗佢好撚柒耐

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

有冇校友學生或者安蔭嘅居民可以留底tg 今年區議會唔可以再俾佢當選

佢個fb好似收左皮

咦你又知ge係呀比我地推到收左皮啦

同為林護老鬼 想屌佢好耐

而家佢fb收皮只係我哋嘅開始要去選舉失利同埋冇得再做老師先係我哋嘅成功嘅一大步唔好再比佢喺度禍害人間啊

我仲記得十鳩幾年前條仆街梁子穎係學校既咀臉

搵人係安蔭貼下傳單咁

Grad左好好好撚耐啦我

你留tg 我add你

hk_iv3rson

Added

無喎 打錯名？

請林鄭係撤回送中之前

停止推行一切有爭議嘅議案，以表誠意

推爆你老母呀

一副狗樣

推
業界之恥

我都喺佢區啲街坊口中聽過

叫成班學生拉隊去安蔭幫佢對家宣傳兼唱衰佢

呢區冇乜議員

重推 佢又開返fb撐送中

未fact check

已confirm

咩途徑confirm

港姐老豆fb

真係林護一大喜訊

熱烈地彈琴 熱烈地唱

我要開香檳慶祝

恭喜恭喜

句成功富貴

捱得咁辛苦終於收到中國紙博士學位啦？

寫信去操守議會

寄俾 該校法團校董會

手上有疊文宣 彩print
有冇巴絲可以一齊貼

我可以

唔好意思入嚟阻一阻大家幫我推一推佢
[推上熱門比全世界嘅人都見到]大家同我冷靜啲入黎討論下除左陪審團仲可以點樣救班義士!

星期五晚ok?
有冇上次Free Drink巴絲可以一齊